【警世】天下冇免費午餐，世間冇不流血嘅革命

好多連登仔呢兩日出post話香港最後一次抗爭乜乜乜，如果係咁嘅話，連登仔有冇革命嘅勇氣先？

如果仲講咩顧及民意，只不係掩飾自己嘅懦弱，因為面對暴政，只有你自己同企你旁邊嘅人會幫到你，亦只有佢地可以同你一齊撼動到暴政，大多數人只會西瓜靠大邊，贏就拍手，輸就屌你

你地有冇以死相搏嘅覺悟，運用一切手段嘅意志，有冇即使面對解放軍都要誓死捍衛香港嘅決心？如果係單純包圍同佔領，我會勸你早抖，如果你覺得投票可以改變到政局，我會勸你留係屋企涼冷氣

如果你有覺悟，就做好萬全準備，做你要做嘅野

The tree of liberty must be refreshed from time to time with the blood of Patriots and tyrants.

經濟唔夠差，個個人要保飯碗，就唔會做高風險事情
呢個係暫時既困局

已經再多一個義士離開咗
幾時先醒？和理非無人會理你

有人以死明志，但香港人冇反應

相繼有人以死明志，有人會悼念，但我認為生者革命推倒暴政先係對往生者最大嘅仁義